（請誠實作答）由罷食到依家有無食過吉野家(2)

（請誠實作答）由罷食到依家有無食過吉野家

咁快爆1001

無

有骨氣唔撚食

冇
Del撚埋咩扑嘢家族

唔好意思，係無既
垃撚圾

無
但有食金拱門

好撚難食喎又細份

not now and never

冇

no

無，但有食金拱門仲有比老母捉去食一粥麵

有

一次 嘔飯

無，仲有大x樂

冇
利申：好撚鍾意佢個烏冬

沒，不過見到大L把L人食，吉野家成日滿

之前一星期食3日
而家兩個幾月一次都無食過

去日本都唔食吉係香港點會食

罷食咗5年有多

冇 越黎越垃圾 叫埋屋企人都唔食

中學16年食過1次，18年上IVE食過3次
今年冇食過

一次都無

冇 狗也不屌

無
本身成日吉邊 而家不了

冇，唔撚會食，以後都唔撚食

冇食過 以後都唔會食！

No

無 狗先會食

冇，但有金拱門sor

兩個月無掂

狗也不屌 一次都冇了
6月之前經常嗌早餐同下午茶 依家已經戒左

無 以前成日食火鍋

冇食，以後都唔會食

無再食過，我果度得兩間野揀都寧願食太刻薄唔食佢

無
有張優惠券都無食
雖然其實都無乜平到

請都唔食

冇！

無，吉野家聽執笠，歷史會見證所有罪人犯過既錯。

徹底罷食曬，Starbucks 同 M記都戒埋雖然啲人話冇用，但係呢啲好明顯係失敗主義，未試過就話無用你咁講我哋出嚟遊行都冇意思啦只要有好多人一齊堅持罷食，就一定有用！我話嘅

冇 餐餐食加藤屋

利申屋企附近有

無！
認真雖然心思思想食吉邊

無食

用晒啲分後無食過

已經8年冇食

無
曾經係至愛

有食M記，因為成日半夜食野，同埋我將好多餐券同其他人交換左M記券比自己，等人地可以罷食

冇再食過吉野家
其他2間快啲嚟香港開鋪取代佢啦

無 比狗食

冇食過

對唔信，食過一次下午茶

住

無
但眼見多翻人食就好嬲

冇
本身都有半年冇食過吉野家

上次冬天時打過一次吉邊
執7左佢拉

無，唔食牛

無！

以前成日吉邊
而家不了

應該冇

無食過，本身就唔食吉野家

我的shabushabu再見了

無!

冇 以前一個禮拜最少一次

之前一星期食一次吉邊，罷食之後真係一次都無食過

琴日7點幾8點經過大圍吉野家，都空一半
不過唔知個頭係咪一向都無人，無去開

無，早午晚餐都無

mk屯門依然好多人食

不嬲都唔食

原本超鍾意佢個$20下午茶餐都罷食左

冇 永久bad list

冇
好掛住吉邊都唔會食

冇食兩個月

大圍嗰間以前成日排長龍

認真 無

冇
吃

唔想，唔會，唔應該
所以唔食

由開始講罷食就無了

冇，因為次次都冇位要等

無，太多選擇唔食垃圾

無 自己煮都得啦洗食佢

咁姐係抵制有用

無，唔撚食

以前成日食因爲多汁同軟小朋友易食，罷食後冇再去過。點都唔去。行遠啲食貴啲都唔食佢。

無， 但仲見到好多撚屌食吉野家同譚仔

想食邊爐 忍住冇食

一撚定無

無不過我本身都好少食

無食過！

冇 已經將心愛既吉邊戒左

無 但有去坐過嘆冷氣

無食！！！！忍撚住唔吉邊

無但有人推薦過加藤屋 但分店太少好撚遠 比較想知有無多左人去食

比狗食

冇 金拱門都冇！
多左自己帶飯 健康左

真無食 M記都無！！

NO

不了

真係無

無 apps 都delete埋 一世都唔食

寧願返工挨餓都唔撚食吉野家

幾大都唔會食

之前一個星期總食到一日
而排兩個幾月一次都冇

原本好鐘意食佢個火鍋，但會繼續罷食

無
見到黃絲同事食 即刻叫佢唔好 俾啲堅持啦

有d聲稱黃但食吉野家真係好撚憎

冇，女朋友提議即ban

無
不過69之後食左一次大家樂

大個仔啦 仲要比呀媽捉
你捉返呀媽去食其他良心企業啦

支持

從來都唔係吉野食d牛肉飯 唔覺得佢好食
最多冬天打下邊爐 而家慳返 以後都唔會幫襯

無！
以前都仲ok，依家D煎雞又乾又鞋，牛肉又少又肥
送都唔要！
依家仲要咁仆街，罷食！

完全冇食

無
一直少食，有藉口戒埋

無食過 仲係門口到扮同fd講咁難食 食第二間好過

冇食過丫！講得出做得到

冇
反正越黎越難食 蟹籽飯又cut 煎雞飯d雞又梅又淋
留比狗屌啦

無⋯ 有時想食但會忍住
同自己講咪撚食

日日都食

冇...吉野家好好食咩......

無
仲有咩台式飲品店都無飲（雖然本身都少飲）

題外話M記其實使唔使罷食？
自從九龍第一次遊行之後剩係食過一次M記新地only

冇食好耐
但好多廢老食

好耐冇食 仲有M記都係

真係冇
但我真係好鍾意食
屋企附近又冇加藤屋

冇 有寶咩

冇！送錢都唔撚食！

冇
原本都唔食

冇

轉左食加藤屋

無再食 但見到部分餐廳仲好撚多後生仔食

我都要過兩個站先有加藤屋食

等吉野家收左皮

到時就周家加藤屋架喇

頂住呀

冇 轉左食間翻版 叫加滕屋

冇 轉左食加藤屋

同芝士竹輪割蓆

無 全港又唔係得佢一間有牛飯食

無，晏晝係街又窮又餓個陣，寧願食少餐都唔幫襯係夜晚無咗一人邊爐嘅選擇有啲頭痕

有
不過係日本

支持家藤屋

無，金拱門都無

Nope

唔好意思，無食

無 唔食罷就

罷食開始之後無食
食野前都check左個罷食list先

無食過，因為太難食

差唔多七八年完全冇食過

無
份人好有骨氣

擺食之後決斷唔食

食親都正仆街

無，屋企人都唔俾食

好多年冇食

無，亦叫左d同事唔好食

無呀, 之前我每周兩餐!

扑嘢家
金肛門
癢身殿都冇

一次都無食過

成年冇食過，覺得好難食

冇 罷食

所有奶支親共撐犬嘅餐廳全部都唔食

真心無再食過

餓死都唔食

屌，咁多人話冇但好多間都爆人

我好似一生人都未食過我係咪異類

以前少食，依家冇撚食過

以後都唔撚食

無食過

冇！一次都冇！食麵包都好過食佢

兩年冇食

冇
同食左兩次加藤屋
剩係知有罷工
不過唔知加藤屋用咩錢開

冇食好耐

食加藤屋

冇！！

唔好on9 食吉野家

唔撚食垃圾

冇 wor

無食兩個月。

M記,仆野家都無食過

無，連積分都唔撚柒換

冇，一次都冇

又真係冇

冇，之前都冇乜㸃食，之後更加唔會食

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

無，自從知道係黑龍江米就唔敢食

同埋 個所謂20蚊下午茶講大話嘅 之前做果個咩抹茶蛋糕優惠 都無呢件咁嘅蛋糕(取自吉野家fb留言)

冇 出世到呢家淨係食過兩次 好難食
係葵廣買完野食又想坐低既拎入吉野家食
但唔幫親佢

講真好耐冇食, 唔記得幾時開始難食

雖然有幾次好想食，但都無食過

無😅

I know that feel bro

6月至今無食過一次，次次行過想食都走左。老麥直頭成幾年無掂過

無！！！！

但我承認罷食唔係最主要原因
無食佢大半年
太難食
黑龍江米？ 不了

真係冇

無
不過本身就少食

冇，真心一次都冇由小編被炒之後

無，養心殿集團，m 記全部唔食

以前個個星期食，因為下午茶平
但小編單野後，未食過

我！

冇
(會唔會考慮頂置良心餐廳？)

冇
又貴 又唔好食

自己煮啦咁撚容易

半粒扑野嘅米都無食過

再答多次
一次都冇

無 等緊從屋到香港

我都係

冇
吉野家有老鼠㗎
推翻單新聞上去 包啲廢中廢老唔敢食

有 因為個APPS 有積分可以換個飯
之後冇再食了

轉頭睇佢請唔請PT 入去浪費下D野先

冇呀
以下都唔撚食

一路無食開

咁難食

無食

黑龍江毒米
支那假牛肉

不了

無 不過由黑龍江米開始已經罷食

無 大把好野使食垃圾

冇
本身好鍾意食，想食唯有自己煮
仲好食過吉野家

我住東京 成日去食 日本好好食 menu有多款

無啦
比錢人屌自己 自殘咩

冇
但係成日都好想食

自從知道吉野家處理獅子狗手法，
無食之餘，仲鏟左個App

有幾年沒食, 本身只有下午茶算抵食d

無呀

罷食前已冇食半年

無食，堅決抵制。

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

完全冇

冇!

無，本身已經好少食，碗飯又貴肉又少去食燒味飯仲好

未罷食之前都已經自行罷食 無食幾年

火鍋都無食過，宜家是但放幾粒臭蠔落去就60-70蚊傻仔先會食

無！
不嬲都少食 因為好鹹啲牛又爛布咁

放棄了吉邊了！

Mo

又唔係特別好食

罷食之前已經冇食

真係一次都冇

起碼2年冇食過

冇！成日都想食 所以轉食加藤屋

未罷食都已經好耐冇去過

無 連麥當勞都無食

一次都冇
利申：本身成日幫襯
宜家？不了。

冇，已經冇以前咁好食
加上撐共就一定唔食

無，咁多選擇

無, 因為本身都唔撚去

好撚耐冇食

冇
自己煮仲好食過佢

冇食過
陪人食過1次麥當勞咁大把 (當時太肚餓)

半年以上無食過

無

其實好多連鎖都唔食得
M 記
大家樂
美心

依家成日食大快活

返工趕得滯又冇得揀食左一次

連老麥都無食了dllm

由獅子狗事件到今日都無幫襯過
寧願行遠啲食加滕屋

狗都唔食

不嬲覺得拮国家好難食，肉又霉又碎濕濕，個汁又稀又淡又唔夠甜，條青魚簡直不堪入目，全部可以自己整得到而且好難整得唔好食嘅嘢要用咁多錢出去排隊食囉

以前成日食
但而家真係一餐都無食過！
開始緊罷買美心集團啦
手足加油！💪🏻

有時會見到啲手足會派

無 一生不吃

以前鐘意一人邊爐，依家不了！

冇 唔撚食

食都冇食過 推

好鍾意食
真係好鍾意個東坡雞肉飯 日日食都ok
一星期起碼食兩次（兩年前）
而家真係無

吉野家真係冇

但寫左兩次m記

毛

我都係 仲要係幾次
咁...咁佢搞埋啲咩Big Mac優惠 又...脆，脆薯皇吖嘛
我知錯啦

無 俾狗食

3年無食過 好撚污糟

冇 m記都冇

以前食開，撕子狗後一次都無食過

Mo
有想食過
但最後冇都係

冇
想食牛肉飯自己煮，牛汁要幾多有幾多

懶人簡易版：

洋蔥、肥牛
醬油、糖、味醂、水

油/牛油炒香洋蔥
用隨緣調味大法加曬啲調味料同水落去（味醂唔好太多）
加蓋焗到佢入味，再丟埋啲肥牛落去。

就係咁，唔夠味再添啲調味料啦。

或者愛汁汁如命既朋友，
可以先炒好洋蔥同牛，落完調味料就加水炆到啲洋蔥都熔、肉變好軟。

記得煲多啲飯

最易戒係扑野家
狗也不屌

沒有沒有沒有
通過

未擺都唔撚食

冇食
諗著以為都唔會食

已戒

戒左

自從獅子狗炒車之後就無食過

冇食

好耐冇食，但經過都見到咁多人食緊

本身唔罷都無食
下午茶時段叫平啲但又唔夠食
正常時段又貴到媽閪咁

點會食

以前最鍾意食下午茶撈烏冬
幾個月無食了

好耐冇食過，本時已經少食
食左背脊骨落

無（雖然有少少掛住個邊爐）

no, i don't eat dag food!

無，以後都唔食

全部都好撚貴，金拱門都食唔起
剩係可以食包皮

一次都冇

以前好鍾意同條女食吉邊..
最長起碼2個月一定有一次..
而家? 牛肉飯都唔撚食佢

本身都唔食呢間垃圾 幾年無食過 唔明d人點解鍾意食

冇 但真係好掛住個邊爐

無
食既死全家

我冇

唔計政治事都唔會去食啦
呢幾年垃圾到

冇再食過，得閒有幫襯賞荼同想租嚐甜

無 金拱門都無

冇，但希望大家食到加藤屋開分店

冇。

一直冇食！

6月打後真係無，以前係一星期最少去一次食晚飯

無，以後不食
利申 m 記食少左 但真係好難戒

無，食左加藤屋

有骨氣，我都有無

真係無 戒左好耐

印像中一生人從未食過

我無, 但我有積分淨, 今晚用積分換凍0茶走!!!

完全冇食過
其實本身都麻麻地

仲有暗垃圾士多

冇啦，俾狗食，難食到死

唔食
好難食

無！！

幾年之前見佢啲材料係大陸來已經冇食
嗰啲牛，肥膏多個肉⋯⋯
無謂貼錢買難受

無啦

冇，話左唔食就唔食

唔食啦, 唔係平, 份量又少, 仲要咁仆街

吉野家垃圾

唔撚會食

無再幫襯所有藍店

我都係
早餐得金栱門 大家樂 美心 東海堂 同711間...

無，曾經想食

冇，平時都好少食，除咗下午茶之外好貴

撕紙狗事件後冇再食過

無食過，但見身邊啲黃絲用唔同借口開始食番，有啲氣餒

無
已抵制所有已知既藍店

我同女友都冇
轉食加藤屋

例如咩藉口

吉野家
金拱門
大家樂
全部無食

無
但係食過1餐金拱門

無 以前每星期最少一次
而家三個月無再食過

無 金拱門就經常

No 呢世人淨係食過5次以內

講左罷食就冇食

冇！
堅持咗3個月

冇,本身戒咗牛之後都少食咗(去到凈係食其他肉),依家完全唔食

未擺食開始已經一年食一兩次
擺食開始叫左身邊朋友唔好再食

矛

無
雖然好想食吉邊但不了

冇，六月到依家都係屋煮

好想食濃湯烏冬邊爐

死都唔食呀屌

無食。爭氣d la

無，未罷前都唔撚食

無食過
M記 美心全部無食

有 一次 但自從知道加藤屋之後就完全戒斷了

大把日本餐廳啦

老麥都無

不嬲無食
垃鳩圾
50蚊得幾塊肥牛

冇，全家罷食

無，唔撚食，以後都唔撚食

從來都唔食

冇 但有食老麥

無，諗都無諗過

無 以後都唔會食

無，以後亦唔會食
就算日本個間都唔食（去日本仲吉野家？）

無
加滕鷹就幫襯過幾次

冇，本身成日打邊爐
但而家真係不了
仲有譚仔